「廣傳」如果你見到有種票情況 唔該即刻搵《鏗鏘集》

快舉報

篤灰

推呀

屌圖up唔到